Geschichte Debian Scribt. Es funktioniert aehnlich wie ein Tagebuch.

Es ist moeglich Geschichten zu erstellen und wieder zu loeschen. Es koennen verscheidene Benutzer
am gleich System arbeiten.

ToDo: 
Installations Script
Besser auf meherer Dateien aufteilen

Huuuch
